感動既係，今晚又有賓施馬睇😆😆

屌你老母

10vs12ok?

賓施馬狂轟5球，莫拉達有感無法撼動賓施馬地位，決定離隊加盟中超球隊

多得樓豬囉

10vs12都贏緊3:0，咁講真係侮辱馬體會

返Juve la垃圾